維基官方證實：中國封鎖所有語言維基百科

維基百科代管組織維基媒體基金會（Wikimedia Foundation，WMF）證實，維基百科的所有語言版本已自4月起，在中國被封鎖。

《BBC》14日報導，據網路審查研究小組Open Observatory of Network Interference（OONI）調查，中國對維基百科的封鎖已擴大，除了中文，其他所有語言的維基百科都被封鎖。

維基媒體基金會也對此證實，在今年4月下旬，該組織確定中國封鎖了維基百科，並在仔細分析其內部流量報告後，確認中國封鎖了所有語言版本的維基百科。

維基媒體基金會也透露，該組織未收到任何關於中國審查的通知。

除了中國，其他封鎖維基百科的國家還有土耳其，委內瑞拉則在今年漸歇性封鎖維基百科。

中國有百度百科好少人入維基

是但啦
好出奇咩

全球最大的內聯網上線啦